到英國6個月之後無哂錢, 有冇可能英國都伸出援手

做乞兒囉

未過去就諗r著數 同腥港人有乜分別
真係想走既遲早俾你累撚死

睇下有咩做咩
過到去而又有餘力嘅，盡量幫下手囉

你黎英國睇下，好多地鐵站出口便利店門口都有乞衣，幫都未輪到你啦

係咪香港先有綜援養社會寄生蟲

一人綜援其實得好少錢
重點係公屋同埋一家六口新移民都有份

唔好貪得無厭
錢佢地都好缺，你睇下英國幾多homeless,而加見到開始有後生女啦。
一係你去做難民，一係搵份19工。

點解要養你

後生女homeless?

Foodpanda 都唔肯做？

咁問好19…但會唔會連19工都真係無

巴打搵到？
deliverloo, Uber eat同Just eat都唔請人喎
Foodpanda開咗嚟英國？
講清楚好喎
我都排咗好耐waiting list

原來咁大鑊

下？連登仔原來吹水架？

講真去之前係香港學定少少藍領之類妓能

侍應，倉務，沖吓咖啡，26牌，等等.....

宜家先知？

其實係冇分別。你一直以為有分別係錯

人要努力先生存到，去到世界咩角落都一樣
懶閪注定食屎

蕭生唔係咁講架wor

蕭生話只要肯做,大撚把人請

你要信蕭生

有個tg谷友10月去嘅已經做咗袋鼠一排喎

有冇得執返屋企養

應該drug taker多

1.做乞衣
2.做雞/鴨
3.做黑工
4.返香港

根本香港人係難民嚟
遲早英國政府要介入處理 集中安置
好似烏干達咁